哲學吹水tg

哲學吹水tg

傾哲學定係吹水傾無聊野，或者當樹洞訴下苦咩都得，歡迎加入

你個channel 嚟個喎

channel講唔到野

可唔可以再開？